拍拖有咩用？

做人已經夠忙
拍拖仲要顧及另一半
嘈交又影響心情 自然影響工作效率
真係麻煩
見身邊啲人 分完手日日好傷心
要扑嘢搵sp fwb ons ptgf大把啦

最初建基於欣賞
一齊之後：
1. 互相扶持 有對方就好warm
2. 互相向對方學習
3. 你覺得過程中你更愛自己！！<--變到唔愛自己係最差 感建分

唔好當愛情就係生活全部，咁會拍得舒服好多

首先你要識揀人
如果條友不切實際成個智障mk咁，係會希望你萬能
你會改變自己到成為你自己唔鍾意既人，你會憎自己又憎佢。
初戀最常見啦呢d現象，個樣ok就可以拍

揀啱人既話，佢覺得你最好，你會更加鍾意自己

唔係個個肯停落黎思考下自己想要咩人，總之就寂寞即刻要搵個外表ok既拍住先。咁咪多散拖囉。

至於ptgf ons呢d，你擔心太多，你唔係呢種人既話，你理所當然可以要求skip呢d人
你如果話佢地“錯”，佢地會反駁，話你唔尊重佢地，所以我地只能講大家價值觀唔同。
你感情至上，有承諾既關係先可以有親密關係，而佢地唔係咁解。
到時有呢類人追求你，你可以用價值觀唔啱篩走佢地

我唔知點解你咁絕望？你仲係好細個？
我身邊唔多呢d，多數談婚論嫁居多。希望你唔好憂慮咁多，臨危不亂啦。

有個人長期可以陪你咁咯
sp fwb 呢d你一沉船有冇名份 人地即走

你講得好岩！一齊成長係最好嘅伴侶

振興經濟
因為係不斷洗錢 洗錢 同洗錢

搵到自己嘅價值